大量五毛準備出post,唔承認初選結果

見一隻捉一隻

五毛一貫分化的技兩